咩事架架MTR都有屎味

搭緊馬鐵好撚臭
痴左線

你瀨屎

認真，強國架新車部部有

唔係架架都有, 係因為屎味來自你身上

望下自己條褲

彩色？

你個鼻有屎

屎味就一定係車度
頭先差d嘔
而家搭巴士好清新

d 職員係隧道屙屎

我覺得似茶葉味

諗起以前d柴油味
好好聞

人手關

多人搭緊地鐵果陣偷偷放屁 儲下儲下散唔走

我估係冷氣或通風系統出事

個個都瀨屎 唔通個個都想瀨屎咩

好大陣臭味傳入我的鼻

似廣告彩顏料味